唔知同女友講D咩野好呀

自已D既都交代晒,日常既經歷又太平凡,D人點可以日日傾野架

所以要性去輔助

有陣時冇嘢講齋互望都好sweet

9up都唔識

身處唔同空間呀,

處於不同地點,未去到呢個地步

好難架,以前我都覺得自己可以.但對住佢好似失去到呢份意欲,我諗係想俾佢既野多一份真

有時9up 有時認真 呢啲反差 女仔先鍾意

講下今晚扑野用咩體位囉

唔識反應呀

咁係你緊張啫你當係普通朋友傾偈咪得

唔洗講嘢，直接揸佢個波

其實如果真係拍拖 係唔會驚dead air 㗎
有時開住facetime咩都唔講做下自己嘢（i mean學業or工作啲嘢）做做下嘢可以望下對方其實都幾sweet
利申：之前都同樓主一樣有一次傾計我同條女講我好驚dead air 跟住佢就咁答我

唔一定要講野
可以video call開cam 唔一定要講野
或者播下歌 得閒一齊睇同一套戲又得
掛住人嘅時間send返個msg表達一下咁我估

認真 啲女比你溝曬啦師兄

你俾條女我 我同佢傾